在外地既巴絲 要做靚香港人呢個品牌

啱啱睇完留學生毆鬥條片
發現好多鬼佬撐我地
宜家全世界都知道hk is not china
我地要進一步區別兩種人種
外貌膚色冇得搞
但行為可以改變
目標係要變成
好似日本人同大陸人之間既分別咁
而我地要做上等人類

參考日本人既行為
1.人多密集情況下好少大聲講野
2.禮貌
3.有笑容
4.熱心幫人
5.世界盃會自備統一顏色既膠袋去執垃圾 弘揚國威
6.準時
7.sorry呢隻字唔洗錢 可以講多d
8.同樣地 講多d 廣東話既唔該 多謝

推

上邊果段冇咩野
睇到下邊1~8點
屌你膠post黎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

咁唔係應該點

Hong Kong is not fucking CHINA!
DIU NEI LO MO!

[升級注意]連儂牆2.0

support, 香港人要再進化
#搭lift可唔可以唔好講嘢，真係好撚應聲，勁吵耳，忍1,2 分鐘好無？

9.酒店退房可以簡單整理下

發現好多香港人去完旅行
臨走一定要整到亂曬先安樂
好似咁樣先賺到人地既服務
結果個個都以為香港人都係咁撚亂

推到香港成為東亞第一民族為止

10.外地食完快餐可以執下盤

外地普遍都係自己執盤
做返大學時候既你就ok

如果覺得好做作 好尷尬
請你抹乾淨張檯 執成一盤野
等人地一拎就搞掂
原則就係唔為其他人帶來麻煩

本地最好做到

Nice advice

不過 雖然Sorry 係唔洗錢，但唔洗講得多，成日sorry 會影響自信心，同埋可能會搞到俾人以為香港人好恰

11.在外地好感激對方既時候
可以寫thank you letter

就好似你好感激太古商場保安
無比既恩情唔知點報好
你可以寫信 幾句英文 一句港文
最後署名來自香港

12.如果當日感覺自己正能量爆燈
請你多d同人交流 接觸

一個人正能量爆燈既時候
多d同人點頭、投以微笑、握手、搭訕
少少既動作都會為人帶來溫暖

開頭我都同OP 有一樣嘅想法，直到睇到下面條link

大家可以參考下下面條link, 有日本如埋香港酒店業對於住客退房前執定房嘅感想

酒店禮儀｜小心愈幫愈忙 房務員希望客人退房「維持原狀」

This one really good

13.帶走自己既煙頭

當然你可以好型咁掉落地
但如果有一堆中國人係附近
佢地都係掉落地既時候
你應該質落佢地把口度自己帶走

話比外國朋友聽 香港人錫自己地方
就好似日本人錫自己地方一樣

陳雲話
世上只有我們是香港人

呢句說話第二層意義就係
真正既香港人已經消失得所剩無幾
如同猶太人一樣
要好好珍惜自己既手足

垃圾都係
希望盡量做到自己垃圾自己帶走
幾次遊行見到有市民自發收垃圾
但我想講其實最好係做到自己帶走
唔好要人幫你收，幫你帶走

冇錯 所以我係話簡單整理
唔係回復原狀

例如用過既毛巾
應該放係衣物籃而唔係地下

枕頭 被
應該係床而唔係地下

香港人

多謝幫手推post

14.抹走自己既尿

去公廁都算
去靚廁所或者朋友廁所
臨走麻煩抹走自己既尿滴
男人地下 女人廁板
捲多十幾下廁紙再抹都冇所謂

外國朋友見到你用完咁乾淨會有好印象
就係憑住呢類少少舉動
建立香港人既乾淨形象

係 當日200萬大遊行
殘酷既真相就係
「光環自己戴，但有人為自己執咗手尾」

你講既係其中一個例子
朋友同我講
當日沿路既廁所污糟到不得了
有個商場既馬桶塞咗
但d人繼續係上面屙屎
應該係好幾個人咁做 結果滿曬
朋友話呢世人最難忘既畫面之一

你諗吓當日要洗廁所既職員
會唔會好憎呢場表面風光既運動

香港人要向日本人學習
為自己行為負責
而唔係消耗具犧牲精神既同路人
要佢地幫自己執手尾
然後光環一齊戴